求 二手Acoustune HS1650/1655/1670

麻煩手足出個靚價
越新越好
可即日交收
tg xxkinn